so called正常市民請立即表態

奶共狗無所不用其極恥與為伍